減輕壓力

吸收多d正面資訊
充實自己
將香港個套再配合國家個套
互補
不要人身攻擊
係為左件事
鬧交無可厚非
但不要批鬧
歷史在笑中

打下j先